有女朋友但有down交友app係咩心態？

普通搵人傾下計呻下？約炮傾淫嘢？

搵到支箭未

屌厭咗你

騎牛搵馬lo

未

有啲野反而同陌生人講先開到口，例如一啲壓力或者煩惱

仲問？分手啦

佢都係咁講

所以信佢啦，因為我都係嗰啲唔想同熟人講太多嘅人

男人慶遠唔會滿足成世只屌一塊閪
呢樣係天性黎
因為生理構造 男人傳宗接代係完全冇成本
相反女人要懷胎十月 仲要有人係身邊照顧
根據演化心理學
男人天性會盡可能係最短時間搞大最多女人既肚去延續自己既dna

你有冇另一半？

有啊，有時有啲意見上嘅野你問一個陌生人係最中立嘅，或者有啲嘢想訴下苦，唔想放負搞到身邊嘅人

交友apps上面啲人都係為咗識另一半，乜真係有人會聽你放負？

我都係咁諗 ..

有，嗰到咩奇人怪事都有

如果你嘅另一半唔能夠同你分擔呢d野 或者你自己都唔可以凡事同佢坦白嘅話 建議分手 兩個人一齊係要學習點樣去溝通 而唔係逃避傾某d野

直接同佢講你唔中意佢咁樣 如果佢對你一心一意嘅話係唔會咁樣做 因為咁樣等於俾第二個有機可乘

仆街啦

笑左，你地知道發生咩事咩

以前我對你專一唔用，搞到自己一個朋友都冇，我已經冇晒人可以講，我唔鍾意你同嗰個男仔日傾夜傾，同你講你鬧翻我轉頭，仲繼續搵佢，過咗幾日先知道錯，我都原諒左你，點解你唔夠膽喺度講晒所有嘢，我知道我做嘅行為未必啱，我要道歉道歉左，要補償補償左，個排我想同你傾，你自己問吓邊一次唔係鬧翻我轉頭，唔係發我脾氣真係有好好聽我講嘢，原本我原諒左你，但係你而家好似受害者咁搞到我好心寒，完全唔知你係咪有心改變，大佬我為咗你朋友又冇搵你你都唔理我，上heymandi同人發洩下啫，約出嚟就唔係用heymandi lah，唔覺得會失去我都唔識珍惜我？

上連登講咪得
再唔係tg 咁多心事group

為扑野